成日都會係做決定之前質疑自己

有冇巴絲會係做一個決定之前質疑自己能力，對自己冇信心?如果有,會點樣去幫自己解決呢個問題？

冇 我好相信自己

會不停FC到最後一刻先做 但係都係覺得自己會做錯

self sabotage
然後錯過好多機會

Hansaplast Condom Commercial - Yes

多謝你令我睇到呢條片
點到我少少
我以為自己一直規劃我人生
其實下一秒比車撞死先係真正嘅人生

多d睇佢頻道，幫到好多